今晚阿仙奴贏到鏝城，切條賓周落黎做煎釀三寶

收皮啦垃圾，冇左爺爺你地護級隊黎咋

咪撚燈啦

仲以為會長

屌我都係

唔係奧瑪根本無用

阿森納

樓主本身都無撚用 俾條女食住

扮會長?
下世啦

你禿頭冇女

狗都唔撚食啦

塞得果半條青椒都無 典食牙

奧瑪

唔係會長黎既

係都無用

G持

假冒會長

跟